20210114 我愛中間淳太

今週のCDシングル売上レポートから2021年1月11日～1月13日の集計が明らかとなり、ジャニーズWESTの『週刊うまくいく曜日』が194,032枚を売り上げ、現在首位に立っている。

嘩真係銷量起飛